競猜無獎投票: 沈大輸買788究竟輸左幾多?

喂呢隻股票抵買wo

正評:輸10-100萬
負評: 輸100萬+

呢個會唔會係一個冇正評既post?

本

多

?

pull 左咪唔洗輸

終

勝

係咪姐係最失敗最話得事？